東涌巴絲入一入黎

係現場等緊 跟大隊

等跟大隊

去機場啦 要增援

Push

去機場
留係度

push

入機場增援！

東涌人快啲入機場

推

響機場了，推